北角站突發

有冇巴打知北角站做乜7
多人到仆街，又冇廣播